我真係笑能死 Kpop十二女孩有新綜藝系列冇能人講?

仲有汝真而家勁能成熟勁能令令 咩事

見到呢個post先識佢地 而家一口氣睇哂所有mv加綜藝

十卜十二LOONA